"Spreek de waarheid, jij grinnikt!"
riep Miss Havisham hartstochtelijk haar stok op de grond slaan; "Je bent moe van me."
Estella keek haar aan met een perfecte kalmte en keek weer naar beneden bij het vuur.
Haar sierlijke figuur en haar mooie gezicht drukten een uit zelfingenomen onverschilligheid voor de wilde hitte van de ander, dat was bijna wreed.
"Jij voorraad en steen!"
riep Miss Havisham uit.
"Jij koude, koude hart!"
"Wat?"
zei Estella, terwijl ze haar houding van onverschilligheid bewaarde leunde tegen het grote schoorsteenstuk en bewoog alleen haar ogen; "doe je verwijt mij dat ik het koud heb?
U "Ben jij niet?"
